成件事根本唔關Rose Ma事

怪就怪你地自己生得唔夠靚仔啦

係靚仔嘅俾人擺上網有咩所謂

口賤

口德-1fun

做乜鳩講個事實出黎

怕你唔明

呢個真
樣衰既人有咩資格影相姐
怪就怪自己偷食禁果啦

話你地唔夠靚仔都已經好比面

笑你唔得呀

啱
毒撚根本唔應該出街

有兩個柒頭俾負皮

淨係m記相
已經睇到
一岩一忽

真係好撚厚道wo屌你

唔洗客氣

咪係
有d野唔洗人地畫到出腸既

你小心比人扣50分

生得靚比人強姦都好應該

樣衰就係罪

嗰陣毒味